有人不斷在本人的POST內進行人身攻擊、謾罵,請ADMIN DEL POST

討論已經變質、離題,嚴重妨礙他人的正常討論